王力宏算唔算係奶共狗

唱龍的傳人

上得中國好聲音，你話呢

吳彥祖呢

點解台灣人唔反佢
台仔好似無咁敏感

五月天呢

台灣叫得出名既有邊個唔奶

但d台仔一樣咁尊敬周董同王力宏

佢揸住本美國護照 緊係奶

台灣都未殺到埋身， 頂多選舉果陣先醒起要反中共

就好似2000年初香港咁， 反23條還反23條， 世界杯2002同奧運照捧中国

佢唔奶 邊個奶

炎亞綸屌柒五毛

林宥嘉？

佢係
但我唔係

睇左做玉木宏

我 觀塘吳彥祖
幸會 幸會